====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - de décongestionner le cœur de l ' agglomération , et , en remédiant à l ' entassement dans des locaux industriels et commerciaux vétustes de nombre d ' ateliers et de bureaux , de faciliter la réalisation à Paris et dans la Seine des opérations de rénovation et d ' aménagement;
Entity Name (Type) :: la Seine (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
la Seine (LOC)
Total entitiy counts: 2

